{
	"datasets": {
		"sih-rd": {
			"name": "RD - AIH Reduzida",
			"source": "sih",
			"directories": ["/SIHSUS/199201_200712/Dados", "/SIHSUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "RD",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sih-rj": {
			"name": "RJ - AIH Rejeitadas",
			"source": "sih",
			"directories": ["/SIHSUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "RJ",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sih-sp": {
			"name": "SP - Servi\u00e7os Profissionais",
			"source": "sih",
			"directories": ["/SIHSUS/199201_200712/Dados", "/SIHSUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "SP",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sih-er": {
			"name": "ER - AIH Rejeitadas com c\u00f3digo de erro",
			"source": "sih",
			"directories": ["/SIHSUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "ER",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sinasc-dn": {
			"name": "Declara\u00e7\u00f5es de nascidos vivos",
			"source": "sinasc",
			"directories": [
				"/SINASC/1994_1995/Dados/DNRES",
				"/SINASC/1996_/Dados/DNRES",
				"/SINASC/PRELIM/DNRES"
			],
			"filename_prefix": "DNR",
			"filename_pattern": "uf_year4"
		},
		"sinasc-dnex": {
			"name": "Declara\u00e7\u00f5es de nascidos vivos no exterior",
			"source": "sinasc",
			"directories": ["/SINASC/1996_/Dados/DNRES"],
			"filename_prefix": "DNEX",
			"filename_pattern": "year4"
		},
		"sim-do-cid09": {
			"name": "Declara\u00e7\u00f5es de \u00d3bito CID-9",
			"source": "sim",
			"directories": ["/SIM/CID9/DORES"],
			"filename_prefix": "DOR",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sim-do-cid10": {
			"name": "Declara\u00e7\u00f5es de \u00d3bito CID-10",
			"source": "sim",
			"directories": ["/SIM/CID10/DORES", "/SIM/PRELIM/DORES"],
			"filename_prefix": "DO",
			"filename_pattern": "uf_year4"
		},
		"sim-doext-cid09": {
			"name": "Declara\u00e7\u00f5es de \u00d3bito Externas CID-9",
			"source": "sim",
			"directories": ["/SIM/CID9/DOFET"],
			"filename_prefix": "DOEXT",
			"filename_pattern": "(\\d{2})"
		},
		"sim-doext-cid10": {
			"name": "Declara\u00e7\u00f5es de \u00d3bito Externas CID-10",
			"source": "sim",
			"directories": ["/SIM/CID10/DOFET"],
			"filename_prefix": "DOEXT",
			"filename_pattern": "(\\d{2})"
		},
		"sim-dofet-cid09": {
			"name": "Declara\u00e7\u00f5es de \u00d3bito Fetais CID-9",
			"source": "sim",
			"directories": ["/SIM/CID9/DOFET"],
			"filename_prefix": "DOFET",
			"filename_pattern": "(\\d{2})"
		},
		"sim-dofet-cid10": {
			"name": "Declara\u00e7\u00f5es de \u00d3bito Fetais CID-10",
			"source": "sim",
			"directories": ["/SIM/CID10/DOFET"],
			"filename_prefix": "DOFET",
			"filename_pattern": "(\\d{2})"
		},
		"sim-doinf-cid09": {
			"name": "Declara\u00e7\u00f5es de \u00d3bito Infantis CID-9",
			"source": "sim",
			"directories": ["/SIM/CID9/DOFET"],
			"filename_prefix": "DOINF",
			"filename_pattern": "(\\d{2})"
		},
		"sim-doinf-cid10": {
			"name": "Declara\u00e7\u00f5es de \u00d3bito Infantis CID-10",
			"source": "sim",
			"directories": ["/SIM/CID10/DOFET"],
			"filename_prefix": "DOINF",
			"filename_pattern": "(\\d{2})"
		},
		"sim-domat-cid10": {
			"name": "Declara\u00e7\u00f5es de \u00d3bitos Maternos CID-10",
			"source": "sim",
			"directories": ["/SIM/CID10/DOFET"],
			"filename_prefix": "DOMAT",
			"filename_pattern": "(\\d{2})"
		},
		"sim-dorext-cid10": {
			"name": "Mortalidade de Residentes no Exterior CID-10",
			"source": "sim",
			"directories": ["/SIM/CID10/DOFET"],
			"filename_prefix": "DOREXT",
			"filename_pattern": "(\\d{2})"
		},
		"cnes-dc": {
			"name": "Dados Complementares",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/DC"],
			"filename_prefix": "DC",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cnes-ee": {
			"name": "Estabelecimento de Ensino",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/EE"],
			"filename_prefix": "EE",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cnes-ef": {
			"name": "Estabelecimento Filantr\u00f3pico",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/EF"],
			"filename_prefix": "EF",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cnes-ep": {
			"name": "Equipes",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/EP"],
			"filename_prefix": "EP",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cnes-eq": {
			"name": "Equipamentos",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/EQ"],
			"filename_prefix": "EQ",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cnes-gm": {
			"name": "Gest\u00e3o e Metas",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/GM"],
			"filename_prefix": "GM",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cnes-hb": {
			"name": "Habilita\u00e7\u00e3o",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/HB"],
			"filename_prefix": "HB",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cnes-in": {
			"name": "Incentivos",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/IN"],
			"filename_prefix": "IN",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cnes-lt": {
			"name": "Leitos",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/LT"],
			"filename_prefix": "LT",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cnes-pf": {
			"name": "Profissional",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/PF"],
			"filename_prefix": "PF",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cnes-rc": {
			"name": "Regra Contratual",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/RC"],
			"filename_prefix": "RC",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cnes-sr": {
			"name": "Servi\u00e7o Especializado",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/SR"],
			"filename_prefix": "SR",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cnes-st": {
			"name": "Estabelecimentos",
			"source": "cnes",
			"directories": ["/CNES/200508_/Dados/ST"],
			"filename_prefix": "ST",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sia-ab": {
			"name": "APAC de Acompanhamento a Cirurgia Bari\u00e1trica",
			"source": "sia",
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "AB",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sia-abo": {
			"name": "APAC Acompanhamento P\u00f3s Cirurgia Bari\u00e1trica",
			"source": "sia",
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "ABO",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sia-acf": {
			"name": "APAC Confe\u00e7\u00e3o de F\u00edstula Arteriovenosa",
			"source": "sia",
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "ACF",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sia-ad": {
			"name": "APAC de Laudos Diversos",
			"source": "sia",
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "AD",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sia-am": {
			"name": "APAC de Medicamentos",
			"source": "sia",
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "AM",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sia-an": {
			"name": "APAC de Nefrologia",
			"source": "sia",
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "AN",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sia-aq": {
			"name": "APAC de Quimioterapia",
			"source": "sia",
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "AQ",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sia-ar": {
			"name": "APAC de Radioterapia",
			"source": "sia",
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "AR",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sia-atd": {
			"name": "APAC de Tratamento Dial\u00edtico",
			"source": "sia",
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "ATD",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sia-pa": {
			"name": "Produ\u00e7\u00e3o Ambulatorial",
			"source": "sia",
			"directories": ["/SIASUS/199407_200712/Dados", "/SIASUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "PA",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sia-ps": {
			"name": "Psicossocial",
			"source": "sia",
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "PS",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sia-sad": {
			"name": "Aten\u00e7\u00e3o Domiciliar",
			"source": "sia",
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Dados"],
			"filename_prefix": "SAD",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"cih-cr": {
			"name": "Comunica\u00e7\u00e3o de Interna\u00e7\u00e3o Hospitalar",
			"source": "cih",
			"directories": ["/CIH/200801_201012/Dados"],
			"filename_prefix": "CR",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"ciha": {
			"name": "Sistema de Comunica\u00e7\u00e3o de Informa\u00e7\u00e3o Hospitalar e Ambulatorial",
			"source": "ciha",
			"directories": ["/CIHA/201101_/Dados"],
			"filename_prefix": "CIHA",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"resp": {
			"name": "Notifica\u00e7\u00f5es de casos suspeitos de SCZ",
			"source": "resp",
			"directories": ["/RESP/DADOS"],
			"filename_prefix": "RESP",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sisprenatal-pn": {
			"name": "Pr\u00e9-Natal",
			"source": "sisprenatal",
			"directories": ["/SISPRENATAL/201201_/Dados"],
			"filename_prefix": "PN",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sinan-acbi": {
			"name": "Acidente de trabalho com material biol\u00f3gico",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "ACBI",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-acgr": {
			"name": "Acidente de trabalho",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "ACGR",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-anim": {
			"name": "Acidente por Animais Pe\u00e7onhentos",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "ANIM",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-antr": {
			"name": "Atendimento Antirr\u00e1bico",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "ANTR",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-botu": {
			"name": "Botulismo",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "BOTU",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-canc": {
			"name": "C\u00e2ncer relacionado ao trabalho",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "CANC",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-chag": {
			"name": "Doen\u00e7a de Chagas Aguda",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "CHAG",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-chik": {
			"name": "Febre de Chikungunya",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "CHIK",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-cole": {
			"name": "C\u00f3lera",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "COLE",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-coqu": {
			"name": "Coqueluche",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "COQU",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-deng": {
			"name": "Dengue",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "DENG",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-derm": {
			"name": "Dermatoses ocupacionais",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "DERM",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-dift": {
			"name": "Difteria",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "DIFT",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-esqu": {
			"name": "Esquistossomose",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "ESQU",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-fmac": {
			"name": "Febre Maculosa",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "FMAC",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-ftif": {
			"name": "Febre Tifoide",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "FTIF",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-hans": {
			"name": "Hansen\u00edase",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "HANS",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-hant": {
			"name": "Hantavirose",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "HANT",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-hepa": {
			"name": "Hepatites Virais",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "HEPA",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-iexo": {
			"name": "Intoxica\u00e7\u00e3o Ex\u00f3gena",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "IEXO",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-leiv": {
			"name": "Leishmaniose Visceral",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "LEIV",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-lept": {
			"name": "Leptospirose",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "LEPT",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-lerd": {
			"name": "LER/Dort",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "LERD",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-ltan": {
			"name": "Leishmaniose Tegumentar Americana",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "LTAN",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-mala": {
			"name": "Mal\u00e1ria",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "MALA",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-meni": {
			"name": "Meningite",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "MENI",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-ment": {
			"name": "Transtornos mentais relacionados ao trabalho",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "MENT",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-pair": {
			"name": "Perda auditiva por ru\u00eddo relacionado ao trabalho",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "PAIR",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-pest": {
			"name": "Peste",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "PEST",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-pfan": {
			"name": "Paralisia Fl\u00e1cida Aguda",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "PFAN",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-pneu": {
			"name": "Pneumoconioses relacionadas ao trabalho",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "PNEU",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-raiv": {
			"name": "Raiva",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "RAIV",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-sifa": {
			"name": "S\u00edfilis Adquirida",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "SIFA",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-sifc": {
			"name": "S\u00edfilis Cong\u00eanita",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "SIFC",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-sifg": {
			"name": "S\u00edfilis em Gestante",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "SIFG",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-teta": {
			"name": "T\u00e9tano Acidental",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "TETA",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-tetn": {
			"name": "T\u00e9tano Neonatal",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "TETN",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-tube": {
			"name": "Tuberculose",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "TUBE",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-viol": {
			"name": "Viol\u00eancia dom\u00e9stica, sexual e/ou outras viol\u00eancias",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "VIOL",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-zika": {
			"name": "Zika V\u00edrus",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "ZIKA",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"base-populacional-ibge-pop": {
			"name": "POP - Censo e Estimativas",
			"source": "base-populacional-ibge",
			"directories": ["/IBGE/POP"],
			"filename_prefix": "POP",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"base-populacional-ibge-pops": {
			"name": "POPS - Estimativas por Sexo e Idade",
			"source": "base-populacional-ibge",
			"directories": ["/IBGE/POPSVS"],
			"filename_prefix": "POPS",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"base-populacional-ibge-popt": {
			"name": "POPT - Estimativas TCU",
			"source": "base-populacional-ibge",
			"directories": ["/IBGE/POPTCU"],
			"filename_prefix": "POPT",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"base-territorial-mapas": {
			"name": "Base Territorial - Mapas",
			"source": "base-territorial",
			"directories": ["/territorio/mapas"],
			"filename_prefix": "",
			"filename_pattern": "uf_mapas_year"
		},
		"base-territorial": {
			"name": "Base Territorial",
			"source": "base-territorial",
			"directories": ["/territorio/tabelas"],
			"filename_prefix": "",
			"filename_pattern": ""
		},
		"base-territorial-conversao": {
			"name": "Base Territorial - Convers\u00e3o",
			"source": "base-territorial",
			"directories": ["/territorio/conversoes"],
			"filename_prefix": "",
			"filename_pattern": "uf_cnv"
		},
		"pce": {
			"name": "Programa de Controle da Esquistossomose",
			"source": "pce",
			"directories": ["/PCE/DADOS"],
			"filename_prefix": "PCE",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"po": {
			"name": "Painel de Oncologia",
			"source": "po",
			"directories": ["/PAINEL_ONCOLOGIA/DADOS"],
			"filename_prefix": "PO",
			"filename_pattern": "uf_year4"
		},
		"siscolo-cc": {
			"name": "Citopatol\u00f3gico de Colo de \u00datero",
			"source": "siscolo",
			"directories": ["/SISCAN/SISCOLO4/Dados"],
			"filename_prefix": "CC",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"siscolo-hc": {
			"name": "Histopatol\u00f3gico de Colo de \u00datero",
			"source": "siscolo",
			"directories": ["/SISCAN/SISCOLO4/Dados"],
			"filename_prefix": "HC",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sismama-cm": {
			"name": "Citopatol\u00f3gico de Mama",
			"source": "sismama",
			"directories": ["/SISCAN/SISMAMA/Dados"],
			"filename_prefix": "CM",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sismama-hm": {
			"name": "Histopatol\u00f3gico de Mama",
			"source": "sismama",
			"directories": ["/SISCAN/SISMAMA/Dados"],
			"filename_prefix": "HM",
			"filename_pattern": "uf_year2_month"
		},
		"sinan-exan": {
			"name": "Doen\u00e7as exantem\u00e1ticas",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "EXAN",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-ntra": {
			"name": "Notifica\u00e7\u00e3o de Tracoma",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "NTRA",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-sdta": {
			"name": "Surto Doen\u00e7as Transmitidas por Alimentos",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "SDTA",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-src": {
			"name": "S\u00edndrome da Rub\u00e9ola Cong\u00eanita",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "SRC",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-toxc": {
			"name": "Toxoplasmose Cong\u00eanita",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "TOXC",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-toxg": {
			"name": "Toxoplasmose Gestacional",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "TOXG",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-trac": {
			"name": "Inqu\u00e9rito de Tracoma",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "TRAC",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-varc": {
			"name": "Varicela",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "VARC",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-aida": {
			"name": "AIDS em adultos",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "AIDA",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-aidc": {
			"name": "AIDS em crian\u00e7as",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "AIDC",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-espo": {
			"name": "Esporotricose (Epizootia)",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "ESPO",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-hiva": {
			"name": "HIV em adultos",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "HIVA",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-hivc": {
			"name": "HIV em crian\u00e7as",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "HIVC",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-hive": {
			"name": "HIV em crian\u00e7as expostas",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "HIVE",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-hivg": {
			"name": "HIV em gestante",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "HIVG",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		},
		"sinan-rota": {
			"name": "Rotav\u00edrus",
			"source": "sinan",
			"directories": ["/SINAN/DADOS/FINAIS", "/SINAN/DADOS/PRELIM"],
			"filename_prefix": "ROTA",
			"filename_pattern": "uf_year2"
		}
	},
	"documentation": {
		"base-populacional-ibge": {
			"directories": ["/IBGE/DOC"]
		},
		"base-territorial": {
			"directories": ["/territorio/doc"]
		},
		"cmd": {
			"directories": ["/CMD/201701_/doc"]
		},
		"ciha": {
			"directories": ["/CIHA/201101_/Doc"]
		},
		"cnes": {
			"directories": ["/CNES/200508_/doc"]
		},
		"pce": {
			"directories": ["/PCE/DOCS/"]
		},
		"po": {
			"directories": ["/PAINEL_ONCOLOGIA/DOC"]
		},
		"resp": {
			"directories": ["/RESP/DOCS"]
		},
		"sia": {
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Doc"]
		},
		"sih": {
			"directories": ["/SIHSUS/200801_/Doc"]
		},
		"sim": {
			"directories": ["/SIM/CID9/DOCS", "/SIM/CID10/DOCS"]
		},
		"sinan": {
			"directories": ["/SINAN/DOCS"]
		},
		"sinasc": {
			"directories": ["/SINASC/ANT/DOCS", "/SINASC/NOV/DOCS"]
		}
	},
	"auxiliary_tables": {
		"base-populacional-ibge": {
			"directories": ["/IBGE/Auxiliar"]
		},
		"cih": {
			"directories": ["/CIH/200801_201012/Auxiliar"]
		},
		"ciha": {
			"directories": ["/CIHA/201101_/Auxiliar"]
		},
		"cmd": {
			"directories": ["/CMD/201701_/Auxiliar"]
		},
		"cnes": {
			"directories": ["/CNES/200508_/Auxiliar"]
		},
		"pce": {
			"directories": ["/PCE/AUXILIAR"]
		},
		"po": {
			"directories": ["/PAINEL_ONCOLOGIA/AUXILIAR"]
		},
		"resp": {
			"directories": ["/RESP/AUXILIAR"]
		},
		"sia": {
			"directories": ["/SIASUS/200801_/Auxiliar"]
		},
		"sih": {
			"directories": ["/SIHSUS/200801_/Auxiliar"]
		},
		"sim": {
			"directories": ["/SIM/CID9/TAB", "/SIM/CID10/TAB"]
		},
		"sinan": {
			"directories": ["/SINAN/AUXILIAR"]
		},
		"sinasc": {
			"directories": ["/SINASC/1994_1995/Auxiliar", "/SINASC/1996_/Auxiliar"]
		},
		"siscolo": {
			"directories": ["/SISCAN/SISCOLO4/Auxiliar"]
		},
		"sismama": {
			"directories": ["/SISCAN/SISMAMA/Auxiliar"]
		},
		"sisprenatal": {
			"directories": ["/SISPRENATAL/201201_/Auxiliar"]
		}
	}
}
